雞尾酒學術討論

聽講有隻叫V POWER
唔知好唔好飲
平時見佢好貴未飲過

屌 開錯台....
連仔幫手轉返車台OK?

元朗反鄉黑行動

我無野講

火燒山墳

啊唔係
火燒旺地先岩

求討論

咪負皮
窮JJ未試過V POWER